有幾個FD著猿人呢D老土阿伯牌子，俾人笑到面黃

呢個年代仲著猿人，不如留埋辮啦

今日最幽默重唔係你？

你大手入左好多禿頭偉D老土貨？

個樣成個流汁灰褲阿叔.jpg

老MK牌子

得返班中佬支持

你咪就係你老母俾隻人猿屌完 生出嚟嘅雜種

藍絲老撚土嬲呀？

漏左樣，大陸潮童都好鐘意著

Bape定Aape

都是藍，不用分那麼細

兩檔都係佢啦

Bape都叫上世紀威過下
Aape真係成陣窮酸中坑味出晒黎

無衣著品味又要扮潮先著AAPE
未分黃藍之前都覺得送都唔撚著

認同
佢一畀it收購出aape，我勁想嘔

MK仔都唔着啦而家

20年前著過下

十年前搬屋丟晒

真係當睡衣著都覺老套

屌真心老土

著左就真係做猿人喇

剩係得翻啲老坑mk先會著

配埋個底褲口罩型到痺

著得最多係大陸仔，為Bit (藍IT)進帳36億

猿恥人

錢嘉樂、黎耀祥、曾志偉、張智霖呢班阿伯

早排做特價好平
兩舊幾有件tee
好多on 9衝入去買